[徵求品罩師]口罩用後感及交換專區8

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

屋企人買左呢隻 有無人用過係點?

有3盒 超快適女罩 想換男罩 互補差價

想換盒女罩

bmc女罩得唔得

有好多女罩

留低款加tg,啱會搵你

Bmc有喇，白元，超快，fitty 優先

一盒bmc （等緊bns派貨比我）換 16.5或以上罩
愈多愈好 可加錢

超快適女50？

presto 200個拆一盒換

Bmc男罩 50個加錢換presto得唔得？

2盒bmc男罩換男presto120

有silky touch 點換

兩盒BMC 50 + 一盒PIP 60, 前後160隻
想換 綠presto 120

有2盒PIP想換其他罩

16cm以上

仲有

白元1313男入面90隻 換fitty男100 /fitty30，拆散換又得 ,我可補返FITTY男/白元男獨立包裝
三次元男50 超快男 想換silky touch 男 換法慢慢傾

BMC紫金997 換16.5以上男罩 （超快適，白元，西男，超立體等等）量多或者唔對等再補錢/散裝罩

想換同款男

一盒 fitty kawaii 粉紅罩 30 獨立包裝

一盒 細意粉 快適pro 30

最想換16cm 可議

@threeanformask

白元男? PRESTO 綠?

一盒紫色PIP 17.5 想換 silky touch 30/ 7days EX 30
或其他16.5男罩 可議

換超立體50盒裝

Kawaii ?

想換silky touch

想換SILKY TOUCH
有白元 臭西 超快 三次元

男白元換女fitty silky touch

想要fitty silky touch
1換1

超立體綠30個補差價

hktvmall男企鵝想換fitty silky touch/男三次元

想換同款男罩/ 白元男120/藍或者綠presto 150隻/
其他男罩

有冇ching 啱肥仔罩 21cm

有意留tg

tg?

之前喺光時買咗3盒藍鷹牌兒童口罩俾外甥但太細

商品產地：台灣(Made in Taiwan)
商品尺寸：本體(就是從鼻子到臉頰的距離)7.5cm、束帶12.5cm
商品顏色：藍色
商品數量：50片/盒

有2盒未開，想換2盒女性/普通size嘅口罩

推

好好奇點解當時會入呢隻罩
大到可以當bra戴都得

打錯

@nickabcde
有盒 fitty 臭西女 男口罩 60個一盒

一至二包，每包10隻 超快男 +fitty男獨立包裝，
想換一包
30隻白元男
換罩數可議

Beesure mask 50個 換更多男罩

女企鵝 想換fitty silky touch/粉紅口罩

想收購一盒
tg傾

Push

超立體藍+綠各一盒30個換唔換?

白元加西男？

1:1

有意 @SkylineGt88

最平1:1換最貴

加番句 可補錢

台灣藍鷹牌N95成人 綠色/粉色紅 想換成人
白元/其他日本高質罩 大量 有意搵我傾

Presto 120 藍罩 想換 白元男或者 fitty

Iris 17.5 罩 岩唔岩？

男企鵝 362 4個一包 最後4包
想換女超快適
企鵝比較貴 想補回差價/數量多優先

100換50

有超立體50個
有興趣TG

女超立體30隻
換其他罩

求企鵝罩 有presto灰/白元女/BMC

想睇吓有咩換
互補差價
已有白元/企鵝/silky

presto綠 3x50 換 白元男
有興趣留tg

想換綠presto 120

有1539藍/BMC 50,60/PIP 60/997/狗罩/1313/白元60/Comdia 240
有啲係已到港未取貨 換相近價錢而且隻數唔相差太誇張

Iris 17.5 罩 換唔換到 粉紅？

2500小童 想換同款男/女

Tg傾

係咪要返男罩?

女BMC50 想換男罩

有一盒60白元
想換bmc

另外仲有一盒30白元
想換d緊d嘅

仲有盒超快適
好想換bmc

bmc女50啱唔啱 可以補返錢

Bmc 可換白元60 另外仲有fitty 超快 可換白元20

係 主要想要獨立包裝17.5

Bmc 60個 kid size
Fitty 100個 女size
換男罩

你認真bmc想換超快?
有bmc男

BMC男有現貨可換

超快適 50 女 換 超快適 50 男
fitty 100個 臭西女 女罩 換男罩

有bmc男 可換 白元60

白元 超快 西男都有！

超快適女30/50換同款男超快適

Presto 100粉紅 想換返大約100男罩/presto綠/藍

超快女+ premium cute 散裝？

想換綠presto 120 / 超快男 / 三次元男 / 其他17.5獨立包裝

有1539藍 / BMC 50,60 / PIP 60 / 狗罩 / 1313 / 白元60 / Comdia 240
有啲係已到港未取貨 換相近價錢,量數唔相差太誇張 可補差價

數量？

超快男10 黑超快男5
換男/女白元30

白元男60想換女fitty silky touch

男Bmc 60入/超立體50入換粉紅

盒裝 presto 藍/灰
盒裝 快適w 藍

想換

盒裝 西男 60隻

白元男可以換Fitty Ex60？

超快適50
白元
BMC
三次元
Fitty 7day
阿蘇
Presto
換
Fitty Silky男女
Fitty EX 男女

你放唔放presto/白元啊？ 想要一盒

醫療現場 mij 7枚入
想換silky touch more

Fitty 女一盒(100個)想換一盒Fitty 男

男企鵝4枚入有5包
換女fitty silky同女超快適

白元男30 換 日本男罩 盒裝包裝都得 留tg

男企
男雙企
男Vit C企
換男罩 要罩唔要錢

我有BMC carbon

想換男罩！

我有女fitty silky

Tg me

Presto 粉紅 200隻 （50*4盒非獨立包裝）
想換相近價錢男罩

獨立包裝 想換男罩 可補錢

hktvmall男企鵝5枚2包
想換男Fitty silky

跪求

4枚入 唔介意可以留tg傾

2000¥ 換1313

Silky fuwari想換男罩
其實全部都想換男罩

有女罩

想收Comdia 150隻 大家想用咩來換盡情講

幫推

繼續佛系換14.5
Presto, bmc, 白元女, 臭罩都唔洗

有2盒 超快適女罩 想換男罩 互補差價
1盒男裝PRESTO 120個獨立包裝想換其他款男罩

係咪有人搵我

兩樣都有

係啊你有三角匙fans搵你

Bmc 男罩 2盒 換1盒presto ok?

睇下先

1688 presto粉

想換 藍/灰

幫你召喚佢出嚟，等一等

中間同左邊想換其他牌子既男罩
個盒有少少爛 旅行拎返黎整到

hihi

Find me
threeanformask

1盒bmc 50 兩盒得唔得

睇下見唔見到～

Pip 橙？

有2包超立體藍色（一包7個） + 1包14.5cm fitty silky touch （7個）+ 5包14.5cm 快適pro
想換其他16.5或以上既口罩
可補錢/另外補數量

Tg傾？

想問下medicom口罩係咪冇包裝架？
好似買到假野咁

tg？
你睇下接唔接受個盒爛爛地先

係，全部美國廠都無包裝

有4包，1包7隻，想換散裝罩，5隻/7隻裝都得
有意留tg傾

但呢個係made in China
係咪都係冇嫁？

有成4盒，想換其他野

想要一盒comdia藍 150 / 240
但唔知應該offer咩先岩
有無人想換野

三次元175mm 50片(深藍盒)想換160mm 50片(淺藍盒)

有冇人放白元男60/更多啊？
想自用

Cute girl premium 30個獨立包裝
想換其他試

16.5白元

臭女罩有冇興趣？

男定女

男版

白元男30 獨立有無興趣？

tg ok?

1636 藍可以換到咩

1539彩虹

唔要presto

1636 粉紅

同Presto有咩分別

Tg please

白元你唔要？

Pmed

竹虎TC 女罩 粉紅 50

MIJ 小津産業 息らくらく不織布マスク 小さめサイズ 50

想換男罩, 超快適 / 三次元 一換一
可補差價

無架

屋企人做醫護 醫院個盒都無包裝

唔好用！

Presto綠50一盒想換藍50一盒
東區交換

路過 你可以同你樓上 #160換

留tg

放唔放白元男？

超立女換唔換意粉 補返錢

白元女想換男罩

你有得放定收？

有comdia150女罩

Comdia算唔算bmc

係我要silky wo

唔係我要

算

有兩盒 超快適女罩 想換男罩 互補差價
一盒男裝PRESTO 120個獨立包裝想換其他款男罩

Tg?

推，可補錢

超快女想換1313男/西男

想問fitty 定白元1313好用？

Tg傾啦

代友出POST

超立體 藍 綠 各一盒
想換 其他男罩，如數量更多可以補錢換

有comdia女罩想換

想換西男/差唔多數量的獨立包裝男罩
想換Presto 藍

盒裝 presto 藍/灰
盒裝 快適w 藍
1313 白元

想換

盒裝 西男 60隻
獨立 西男100隻

散換又好乜都好

睇人

超快適男50換silky touch 男50
超立綠30換超立藍/其他50個男罩

Select w 女罩換任何男罩 可補差價
買錯咗女罩

超快男只換silky touch 男？

美國Cranberry S3 made in 馬拉 Lv2
有無人想換野

兩盒白元女 想換一盒臭西男罩

Push push

Pip 紫換BMC男

有冇巴絲放藍或綠presto呀
屋企太多男人
但又淨係搶到1盒120presto
炒價收都唔緊要架

BMC 50 *3 換其他男罩

係

超快男 5個一包
白元男
想換女罩

可即場拆開證明自用

炒價C記有 上去望望

想換走佢地
7個裝個啲 各有2包

可以係上面自由組合

希望換男罩
仲有無人有 超快適 男50個？
（超立體、白元、presto 已經有）

c記？

白元男有兩盒 想換日本牌子男罩

Presto藍50一盒想換綠50一盒

女快適有啲臭

超快適50女
白元
BMC
三次元
Fitty 7day
阿蘇
Presto
換
Fitty Silky男女
Fitty EX 男女
超快適男

傾下

白元男60換白元女60？

男白元換女罩

presto女換？

Hktv買既企鵝男罩
想換1-2包女罩試下

Bmc 女罩150換你男150, 點睇

換超快女50

想換Fitty 100男/ 其他同等數量男罩

有興趣想要1313白元
我西男100獨立 60盒裝都有

超快女 7個一包
白元女 換？

我要換罩

Carousell大把Presto

換男獨立 Fitty silky touch 想補差價

巴打想要咩

carousell

見到$1500一盒200隻

Fitty 女silky touch 7個一包可換

呢隻可以換到咩口罩

Bmc 男罩17.5 想換細少少既口罩16-16.5
有意留tg

我地日日望住都值1500人工啦

lv3 medicom換超快適男

日版lv3 medicom 換超快男女

有冇人會要竹虎kids?

7.5cm x 12.5cm

無包裝所以真定假好難知
但我見有啲右下角會印medicom有啲無
你會唔會打開來影下

紫pip 岩唔岩？

無

Fitty silky 30 女

想換16以上罩

超立體粉紅藍綠各一 想換16.5cm男裝罩

想換男罩
https://t.me/mmtyip

Presto 粉紅 女 換 白元男/ fitty 男

睇條鐵位 你影黎睇下

自推

咩色？

Fitty男100獨立 / presto藍120獨立
想換數量更多既非獨立包裝男罩
有意tg@Hohohalo

白色，17.5cm × 9.5cm
ASTM Level 2

白元快適女罩30個 想換男罩

Presto 粉紅 女 換 白元男 / fitty 男

想用白元小童口罩換成人口罩

有超快女

17.5大罩換其他男罩

女罩都可以

BMC50*3 換其他男罩 （唔要pip presto 超立體）

可補罩補錢

想換男fifty silky

想試下其他牌子男罩 / 16 罩

你有無tg？

男罩: PIP60 fitty ex60 超快50
女罩: 白元獨立包裝60
想換數量多啲既16.5 最好有男臭西

BMC 50 係幾大？我想要細罩，14.5cm 嗰啲先啱我

Comdia14.5?

有男臭西 換fitty ex60/超快50
想點換

兩盒Iris 17.5 罩 換 Fitty 有無興趣？

x2 換嗎?

超立體 30個 細size(粉紅) 大size (綠)
BMC 小朋友罩120mm 50個 2盒

想睇下有乜換 (唔要presto白元pip 普通 bmc)

有hktvmall男企鵝 想換女企鵝 最後一包

有 Fitty女 想換 白元女
散裝冇盒 希望可以1:1換

有 超快適女50 想換 超快適男50
其他男罩都歡迎出offer

超快適男換silky touch more男50
超立體綠換超立體藍
非獨立白元男換獨立白元女

有14.5罩巴打tg我傾

有無人有？

有西男

有白元30女14.5cm
有Presto女14.5cm

西男換唔換1313 白元?

白元60可以換兩盒？

應該唔係我 我一早買落
可以傾下想點換 純粹想試

得番快適W

PIP你想要西男？

我有喎

肉償得唔得

我得番快適W

有無得換幾片

有bmc 同fitty 14.5
Tg：kk2468

pm我

買錯size 女罩換男罩 可補差價

有premium 有咩換

我有

DRC包裝男罩想換Fitty Silky 系列包裝男罩試吓
另外快適pro 2包共10隻想換其他牌子男罩

白元快適ガード 女 60
換任何成人罩

有冇相睇係邊款？

想換幾片試下

都得

想交換其他包裝口罩
請出招

兩盒細女立體型.換男口罩

BMC 紫金997 80個獨立包裝 / 超快適女50 換16.5以上男罩

白元屌唔屌 可加錢

白元ok?

可以啊 tg: ererer1234

盒裝 粉presto 200隻
獨立 西女100隻
想換
同數量男罩, 散換又好乜都好

有無巴絲有興趣
想試粉罩同silky touch

[img]
Tg:ererer1234

BMC 女60

想換日本男罩 16.5以上

有興趣

佛系換罩
1. 臭西女（獨立包裝），想換白元女

2. 白元男，想換試其他牌子男
（已有Presto，BMC，臭西男，意粉）

想換cute girl premium
#女換女
#男換女

想換7 days

想換

Fitty 7 days ex 60個 個盒原價幾多羊
係股票list到搵唔返

Cute girl p 換超快適男？

有冇巴絲試過fitty咁多款？
silky 7days 同 ex 其實有咩分別

企鵝仔
雙企鵝仔
vitC 男企
換男女罩 價錢同量攞個balance補錢免問

Tg傾

silky fuwari女想換男
另外有白元男、21cm大碼罩、presto女都想換其他男罩

超快適男換silky touch more男50
超立體綠換藍

有hktvmall男企鵝 想換女企鵝 最後一包

7 day ex幾錢?

右下可以點換

西男即係邊隻？
我淨係試過超快適premium男 同 fitty silky男
因為唔係獨立包裝 唔捨得開咁多款黎試

見大家玩得咁開心,
超立體男罩x3,想換其他男試下

兩盒超綠想換其他男罩

3枚粟米片同2枚男silky有冇興趣
純粹想試晒3隻

12cm口罩 換17.5或16.5口罩

靜係想換同款Fitty男罩，可意請留TG

PIP 紫色有無興趣？

繼續佛系換男罩

白元30 女 (多盒)
白元30 女 個別包裝
BMC 50 女
超立體 30 小

想換同等數量16.5CM以上男罩,差價可補

另有竹虎CP可燃想換其他男罩(PRESTO除外)

白元60?

係呀散換5換5
如果地點岩的話
換完大家都可以出罩評

你都係超立體?

男Bmc 60換白元ok?

no

要cute girl

我有超綠 可以換白元 波兒巴打唔換既可以搵我 不過我星期六/日先去拎

想問呢個幾大個size ?

silky男幾貼面都好滑 但我覺得透氣既話就超快適premium好d

有超快男 fitty 7 days ex
其實係想試下

我未開嗰盒試過 重以為成盒換

我唔識形容喎,我用感覺細o左小小,講野時會向上移位,但我老婆又覺得大o左小小,鼻樑位要用眼鏡頂住先唔漏氣

presto 1539綠 想換1539藍

#424個巴打要

我都有興趣

有無絲打要女罩
Comdia 150枚想換男罩

佢有3層但冇寫任何規格㗎 未用過但冇嘅話都係要用㗎喇

我有散包啱唔啱？

有人有嗎？

我試個隻係依款，唔知我有冇誤會左

Presto 藍換綠 原盒換

我有，留個TG?

有presto 藍，可以成盒換

我想要各款silky touch and 超快男

可換三次元50
超快女
白元男女
BMC男女
Presto男
超立體藍綠粉紅
Comdia 男女
阿蘇

兩盒超立體綠 換 超立體50 盒裝 / 超立體 藍 2盒

TG?

有

快適ガード PRO 想換
所有日本男罩 冇乜罩 想少換多

Kid想換Regular

有冇人用過呢兩隻？有冇分別？

有四盒

出招吧！😬

Fitty 係首選

我有藍鷹

1609 男換 fitty silky touch more 男
And 女

台灣藍鷹牌立體50 求silky touch 50 offer

thanks

有冇人有日本7-11男同女罩各一包交換？

黑色藍鷹50

我有一盒 7-11男 獨立包裝的 想點換？

我指用起上嚟

一樣

有三次元女30

換 三次元男30/超快適男30

Yes
Tg?

有Fitty獨立包裝

留埋自己tg la好嗎

thank you

check tg

有Cute girl premium

任何兩盒換一盒presto 200 藍/綠

你tg係咩

想換盒同款男裝Thanks🙏🏻

有60 同款 可換18cm

好丫,交換玩下

BMC男50個有冇興趣換?

presto女換男/女罩都得
因為有兩盒，女朋友想換走一盒試其他

白元快適guard pro grey, 30個裝, 有3盒

3M 8511 N95, 10個裝, 有日版/ 美版多盒

有冇人有興趣?

2500小童10x7獨立包裝
想換silky touch女/男都得

超綠兩盒想換其他男罩

[url]https//

Cute girl 淺粉 粉帶＋ Kaiteki guard pro 淺灰
求換量多男罩

有冇用後感

=presto

我都30綠藍

收任何日本牌子口罩 （除小童口罩）
要齊三寶

7個/包

白元女60／白元女30＋fitty 7days 女 30／白元女30＋白元男30(男要等鐵達尼到貨) 換 cute girl 50

貓罩換倒咩

BMC/ 竹虎粉紅色(17.5) / 閪男換其他款男裝

竹虎會唔會有興趣換一盒50隻presto藍試下

任何兩盒換
一盒presto 200 藍/綠

竹虎 = Medicom??

黎緊會收到 bmc 男 50個 /presto 藍獨立包裝 50個
都可以換cute girl

西男想換medicom/997
1:1

另外 有超快男一包10個加藍企一包想換白元30
silky 30 想換其他罩 (求量多,唔重質)
tg如上

有冇人用過呢隻
好想試下

呢隻好似連bfe都無喎

我有cute girl 50個

可以換嗎？

原來要7片裝先有三防
有粉紅色

現貨一盒，想換16.5cm

想換16cm以上

同款都可以

超立體粉紅換綠
presto藍換綠
fitty silky女7*10 換男罩
最好同款

你想換男罩定女罩?
有bmc獨立包裝女罩

換60個白元？

我有cute girl

女silky有7枚入

想換16cm 以上罩
交換數量可以tg傾

有fitty散裝

想請問一下
超快適premium 定係 kf94 會好啲？?

防護性當然是超快

presto 1539 (200個）
可補錢換其他男罩

但係94賣貴咁多？

想拆超快男超快女各一小包10個想換7個silky touch品下罩

有presto bmc 白元女，想換白元男

有無人見過依隻？
真定假野黎？

有無白元男60？

有無興趣？

假、可以俾我

有竹虎CP，想換白元

BMC50*3 換其他男罩
（唔要pip 超立體 presto)

Bmc50男換白元60男
Presto120男獨立換白元120男/fitty男100

想換fitty silky touch more

西女人戴到耳仔痛到仆街

想要黑bmc,我有竹虎cp可燃

我有白元男 你想要？

日版 Medicom 綠色， 想換 超立體

換男罩..想換返差不多數量 價錢

Medicom 有冇興趣換,

想換獨立包裝16cm以上罩

白元男60換超快女 可以補少少水

我有cute girl 50

右下我得2包共10隻咋，你想點換？

唔好意思 我講得衰
我係想男女各10個換男女各7個咁1包換1包
如果超快男換OK?

我無14.5

女換女？

[member] 我有silky touch 女
[/memeber]

女超快想換有鐵線嘅超立體，藍/粉 都得

tg傾點換

我想換超快女試下
今日拆咗男 有啲大
但耳繩好舒服 又好貼面 唔焗

超快適女換超快適男 可一包包換
有意留tg

17.5大罩換其他男女罩

推 推 推
我想要cute girl 粉罩
仲有一款有粉藍繩嘅罩 (唔記得款名）

Preto女200隻，想換presto男

Kaunet 17.5 三防罩 50 個盒裝 有3 盒換其他男罩

係香港AEON買過
$35.9

想換白元男60 / BMC男60

西男100
換男罩

換

BMC女罩60換BMC男罩60或其他男罩

#女換男

唔好意思
已經約實咗一位巴絲交換

想換BB口罩 UNDER 12CM

12cm啱唔啱

我有5塊

想換日本三防男罩(同樣數量)

呢款OK? 我有幾包, 一包5個

同埋presto女
換男罩/就咁放

EVO PLUS MED 25個
可以換什麼😷

一盒理的幼童口罩 換成人口罩

有冇人有多可以放presto 藍/白元60男比我
可即場拆包裝 自用

好鮮豔

一盒PIP 60加錢換你presto 藍120得唔得？

有冇人有

散裝你要唔要

有但同人換咗

啱啱抽到理的xs size 幼童

一盒30個
想換同款/日本， 女仕/成人口罩

有silky touch 男7個包裝

Fitty silky touch more男, 想換任何量多男

Bmc50男/60女換白元60男+錢/罩

超快女 50
求換 超快男

+1

Fitty silky touch 男+$100換 1539

X2 @SkylineGt88

有興趣 留TG

大你200

一換一，任何日本成人口罩多過五十個嘅

Kaunet 17.5 50 個 5 盒 / BMC50 3 盒
換其他日男罩

日森咁耐淨係到咗一盒需要口罩塞住屋企人把口

有無巴打放緊日本口罩
依家戴緊啲cheap口罩戴到掛耳個到腫左

有兩盒 超快適女罩 想換男罩(超快適男50/白元快適60優先）互補差價

一盒50個小童口罩(125 x 85mm)
想換日本成人男/女罩

有冇人戴fitty戴到塊面好痕

有幾多盒

男臭閪 換fitty touch more 男女 各一盒

超快適女 50個想換 超快適男50個

有無罩補

輕輕一推

女fitty 7days 100 獨立包裝
想換 獨立包裝男罩
加錢加散裝罩都得
tg sarabaduu

presto 1：1 換50啱唔啱？

有無人知不織布果啲係咪多數都係廢
之前有人畀左十幾個我用又幾好戴諗住翻啅

Fitty 獨立包裝 得唔得？

日版 Medicom 想換 超立體

我想用超快適女換超快適男...你想補咩罩？
@nickabcde

Pink換 超立體？

日版medicom 粉紅色 想換紫色

假 我幫你用左佢

1盒

有fitty14.5 cm 女罩兩盒，想換任何16以上口罩
Tg: kk2468

我見佢唔係日本果隻"純日本製"
KOWA網又唔見依個packing
只係見Donki 賣過
唔知真假 朋友搵左2包比我

呢款可能有其他國家材料
所以唔係寫純日本製

想用西男換silky touchmore
另外有NASK可放或換男罩

presto綠 50換50?

唔該巴打 咁我安心用

竟然係咁...我有一盒

想換超快女50

5片裝應該係舊版

新版係7片下面張圖咁

認真?

12.5得唔得
有100個

@Qwerty080520

換16.5 fitty 30x2

我要超快男silky touch

或者快適男30x2

你想要呢款?

想要，TG傾

點解咁講?

有貓仔

presto 1:1 silky?

企鵝仔(4枚入)想換企鵝女
有意留TG

presto 50隻補錢啱唔啱？

超快女想換超快男 50個裝

yes yes

你係同款既粉紅色?

TG 傾

依家先知原來Silky咁cheap

陰公豬

BMC997 紫金 換16.5以上男罩
超快適女換超快適男 我再補罩/錢

日本白十字男罩 換其他男罩試吓

我睇下tg 點加人先 之前block 左

silky女換16cm以上成人罩，量多優先

丫
打錯
sorry

推，超立體已hold

藍定綠？ tg傾

sor 唔知價

Medicom好似係好多唔同包裝

一盒理的幼童口罩 換成人/女士 中童口罩

你呢款係高密著nano喎

tg

推
我想要男fitty / 超快粉罩 / Cute girl / 其他粉罩 / 量多都可以

超快適個size 係點 同本身咩價

有兩盒 超快適女罩 想換男罩（快適60補差價優先/超快適男我補罩/錢）互補差價

想問其實狗罩同cute girl有咩好？
有幾盒但帶慣medicom

超快17.5x1+15x1/fitty16.5x2/白元16.5x3+錢

有超快適男，想換盒presto!200男罩

fifty silky touch粉紅色口罩
想換 同款16.5cm
交換20塊試下

BMC/ 竹虎CP粉紅色(17.5cm) / 閪男or閪女100/pip 60裝/presto藍50（拆左大盒）
想換16cm 左右舒服口罩比個肥婆用

可補少量錢

白元男30換超立體男30 補差價

超立體綠2盒+iris 換 藍色超立體 或者 超立體 50盒裝
數量盡量相約 有多願意補錢換

17.5啱唔啱

啱呀 留tg

MIJ 12.5 *8.2
但唔知係咪得bfe vfe

閪男16.5都唔岩用咩

想搵啲舒服啲比佢

現貨 fifty silky pink
想換 同款165mm

唔知，慢慢爬緊口罩用後感

兩盒besure換一盒presto 200 藍/綠

有盒997 想換男罩 想知換到啲咩

得BMC 男50 175mm

多包fitty 女裝口罩 及 一包超快適女（14.5x9）裝換16/16.5cm口罩

fitty 7day silky touch 14.5cm 換嗎？

白元男60 想換cute girl 50 留tg

想換其他罩

有cute cat

超立綠超立粉想換量多既罩

臭西男 白元男 presto藍 bmc 邊種好d？
求高手指點

盒裝presto女50換白元男30 (袋裝都ok)

個人感覺

西童
快適W
presto 藍

換

西男100 西男60

cute girl premium 30 換唔換? 想要pip紫盒

有兩盒 超快適女罩 想換男罩（快適60補差價優先/超快適男我補罩/錢）其他offer都可傾 互補差價

3/4盒1313?

男白元60?

換成人口罩

你ok 嘅留個tg

我要fitty silk touch 同ex
Cute girl

我有三次元男
超快女
白元女
超立50，超立綠
Comdia 男女
BMC女
Presto 50藍
Fitty 7day 男女

Pip可以換cute girl premium?

你想換?

我要fitty silk touch 同ex，超快男
Cute girl

我有三次元男
超快女
白元女
超立50，超立綠
Comdia 男女
BMC女
Presto 50藍
Fitty 7day 男女

點換法 ？

想啊

我要超快粉罩 男silky 30/50都可
或者量多嘅罩都可以

你想換咩？

hv cute girl 50

超快適女50個
fitty silky touch 50個（獨立包裝）
可以換幾多男罩？
想要超快適男

推🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

silky都係女?

想換同款男罩/ 男1313（白元60x2/120) / 其他男罩

幾錢

量多/男罩優先

amazon us好多伏姐係千幾？

C記好多喎

997係咩

換齊3寶男罩size ，唔要求貴價貨，有差價可補。

tg :

c記成1800蚊..
我都知唔係老溤
但都太誇張..

有2盒綠色超立體
想換其他男口罩試試

係啊

西男？

就咁睇1500都有雖然唔係差好多

換其他男罩，唔要bmc
Tg :

我不求原價
456倍都ok

想交換少少同款男裝silky touch試下

C記大把7.5倍去睇吓啦
依到啲人換多 少賣

用一盒盾牌成人獨立包裝ASTM level 2 口罩(50個)

換

2盒日本 skater 口罩(任何款, 20個x2)

想換男罩~ 只換唔賣~

7.5倍係1500蚊？

你留

tg？

BMC 女罩 50隻
換任何三防男罩

Presto 200 x 705 =1500

三色超立
求換presto藍 可補錢

點換法

巴打add我 send相比你

2盒超快適(大/細)
換一盒presto 200(藍/綠)

1盒comdia 150細
換同等數量大人罩

堅持要presto？其他罩c記應該有兩三百一盒嘅喎

BMC紫金80獨立 換16.5以上男裝罩
BMC粉金 80獨立 換男/女罩皆可

tg傾

白元 西男 presto咪16.5

想換白元男/fitty

白元女60 想換16cm或以上

presto藍，16.5？

呢隻換唔換？

presto 灰 / 藍
快適w 男
1313 男
西童
超快適 男
超快適 黑17.5
三次元男

換

西男60

邊個有？

三次元男

你最後做唔做到又食又拎

不要再說了
冇啊！！乜撚都冇

BMC 60 女罩
白元 30x2 獨立女罩
Cute girl 30 獨立女罩
想換男罩

貨呢?

cute girl都係14.5？

點換法？
有西男
@nickabcde

紫pip/bmc岩唔岩

想要幼童口罩1-3歲

點換法？

refund咗 邊有貨

12.5*8cm岩唔岩用，岩就tg我

白元女60 係咪可以換 紫pip?

想換男罩
Tg:hkb046

Fitty 男 Silky Touch 30’ 有無興趣？

點擊這裏展開激情討論

12cm？

一包baby pink+20塊silky touch pink換ok?

求換

品罩報告

上面呢隻silky t f 絲質感強
舒服過下面嘅隻silky t m

有邊隻？

2盒白元男60
想換返差唔多size同數量
已有BMC, PIP紫, Presto藍

條耳繩呢？ 有無分別

超快適男白 想換黑

童罩

你不如直接係度打價錢睇吓有冇人賣

超快/ fitty ex同你換西男？

有兩盒 超快適女罩 想換男罩 互補差價

125x85mm 換？

老母塊面太大16.5都嗌緊
有冇人有興趣換

男罩: PIP60 fitty ex60 超快50
女罩: 白元獨立包裝60
想換數量多啲既16.5 最好西男100

留tg?

三色超立
求量多罩 可補錢

Fitty西男換presto跟價換 1換2會唔會有人肯

罩換 presto 200藍/綠

耳仔一樣

我個盒唔啱？

Cranberry S3 made in 馬拉 Level2
有意留TG

西男60，想換presto!200藍，會補翻差價

啱唔啱

臭西女100想換臭西男100

同超快比?

快適 guard light grey pro 換

兩盒beesure 換150個男罩

一盒2778想換1313
或者其他數量多的口罩
code :B07QHJMCQK

代放fitty西童
換齊三防日罩 男女罩不拘
不急換 期貨亦可
唯一要求想1換1
有興趣麻煩講低你有乜同留tg

Presto女2盒50塊想換男罩
777童罩想換成人罩或者中童
另外有21cm大碼罩換乜都得

BMC粉金 80個獨立 換男/女罩皆可

超快包得實啲
戴頭6-7個鐘 超快好啲 但耐咗會類似起毛咁 散散地

戴超過7-8個鐘 silky就贏少少

超快30換男997

我想問 你幾多貨refund

白元30女換 童罩？

超快適女？

可以吖

等我一陣計出嚟

代友換，佢有astm lv2 2盒共100個

換成人罩17.5-16.5都可以

兩盒我再補罩/錢？

Presto 1539藍
白十字
唔知乜鬼超柔軟
快適W 120
仲有3張單唔記得

換齊3寶成人size罩(16.5或17.5)，有興趣tg我

心血

我寧願要貨 都唔要錢

換唔換一包
？
3M MIJ醫療現場

我需要Silky touch 男女同超快男

有超快女
三次元男
白元女
Comdia男女
BMC女
超立體50，綠
Fitty 7 days
Presto藍

有西男60 想換presto藍

想換男罩

2盒bmc50+白元60換2盒男超快適

換16.5罩/14.5獨立包裝 數量多優先

presto藍

有無人有smart basic可換
想試~

小童換男/女罩，一盒

超快適女想換prestol女120獨立

三次元女想換淺藍/ 超快女/超快男
個罩淺粉色一盒12隻
PM講想點換 tg:

有無興趣換多包

fitty 1605 西男 100個

想換
bmc 997 紫金 80個
或者
fitty silky touch 加其它口罩

有興趣換請留tg

超快女50/fitty silky touch女罩50
想換超快男罩50

有冇人有？？

有同廠嘅iris

可補罩/補差價

女fifty silky 7枚入 有幾包

男超快適 50枚

白元pro 30枚

求男白元/ 藍presto / comdia / 男fitty silky

推下

西男100
presto男200
presto男120
bmc男50
bmc女50

想換

三次元男
bmc紫金80
超快適男
超快粉紅
白元粉紅
竹虎TC

差價互補
量多優先

Tg

presto 灰 / 藍
快適w 男
1313 男
超快適 男
超快適 黑17.5
三次元男
西童

換

西男60 盒裝

有無人有興趣一齊打擊炒狗 整個炒狗大全

男裝白元pro 30，想換女罩

白元女30補錢換，有冇興趣

俾盡都係$6-7個 成本+運費+時間

BMC 50 2盒

想換

白元女60 2盒

有興趣留the

啲炒狗炒到$10以上

巴打，之前用超立體同你換過
綠色超立體你啱唔啱啊，想再同你換多盒

$10真係
係c記入咗少少多數都係$7個

Same
買左一兩款自己買唔到嘅返黎試 都係5-7蚊到

$7都唔會買

touch more咁正點會換臭閪

放fitty西童
換齊三防日本男罩
只想1換1
有興趣麻煩講低你有咩同tg

買嘅都係快適pro之類嘅貴款，算係咁

口罩單隻計
係連登最值錢係咪silky 三次元 同超快

好天真 臭閪明明最低檔 仲1換1

一盒換一盒就差唔多係咪😂😂

巴打換左未？我有presto都有興趣換西男

Presto 藍
Presto 粉紅

換

西男 60

佛系換罩
我有：
三次元男50
超快適女
白元女120，60
阿蘇男30
Fitty男7 days
Presto 藍
超立體50
超立體綠
BMC50女
Comdia 男女 各100

有興趣自行出價TG傾

其實對比其他罩都係1比1

高密著舊裝無nano
所以係正版嚟

三次元>超快=Silky

白元男（眼鏡）換 男罩

BMC 女罩 換 女罩

我覺得silky低半格

大人粉紅色medicom 換超立體50盒裝

有ditty 7 days 100個女罩，想換16cm以上成人口罩

Tg: kk2468